今天911, 時代週刊第二次黑框

今天911, 時代週刊第二次黑框
上一次911,美國開啓了對恐怖主義的宣戰
而這一次，一定預示著對馬列主義邪魔CCP的最終決戰

最怕佢黑白嘅原因係指責侵侵抗疫不力